[颱風] 屌你老母 行出去啦 仆街

啱啱係大圍有個肥婆廢老同佢啲廢老朋友夾硬上車 仲要攞啲肥豬肉夾住我 心諗屌你老母 你又唔係趕番工就下班先上啦 仆佢個街上到車之後仲係到大大聲聲咁話好開心上到車 我個人已經火火地 點知去到九龍塘站準備落車嘅時候 佢同班朋友講：我唔會落車㗎啦 陣間上唔番車就大件事啦 聽到哩句嘅我已經㷫過火屎 於是決定對門一打開 我就即刻推個肥婆廢老落車 加多句： 屌你老母 行出去啦 仆街
個廢老表情
就係佢哩種自私嘅人攪到香港人咁燥底 基本上今朝 大多數香港人都好禮讓 好遵守秩序

好治癒 希望係真事

好撚正
巴打